成個fb都係post緊今日影到既香港最後夕陽

好傷感
又見証緊另一場歴史

小弟不才

好靚

光復香港

唔通今日個夕陽真係咁靚
我fd又係咁講

係咪有咩喻意我唔知？

我有嘗試放鬆少少欣賞下大自然
但夜欄人靜真係好脆弱
好無助 又好迷惘

呃下like姐 生活咪又係咁過
返工既返工
玩既玩

影唔影埋最後嗰個日出

香港最後一首獨立改歌

其實每年夏天都會咁靚
唔好將抗爭浪漫化啦

中化人民共和囯品牌索尼試機相

D人跟風貼相姐

總有曙光嘅

我要說明我並唔係用爛相回樓主
原本有個 #71341 喺度
佢被BAM 全部REPLY吉哂

影響到樓主SORRY先